想請教連仔，認真討論一下“劇透”既覆蓋範圍

針對未來所有「近期上映」之影視或表演

照字面解應該係講有戲劇上畫冇耐就劇透就要ban?
咁如果下面情況點計：
1. 非影視作品，如動漫都計？如果有啲人唔睇網上翻譯，只追單行本影碟咁點算？幾時先算係能夠劇透既時候？
2. 小說改編影視討論post能否涉及劇透？例如而家播倚天屠龍記，小說大把人睇過，翻拍過無數次，我見討論post有人提後期劇情算唔算劇透？都有人第一次睇架喎
3. 非近期上映重播作品，如明珠台播電影，tvb重播廿年前舊劇，我喺其他post標題劇透應否ban？
4. 小說類作品，尤其是好耐歷史既小說計唔計劇透？如果我開post話“東方快車謀殺案既兇手其實係xxx”甚至“水滸傳最後死剩xxx”算唔算劇透？

推

真心請教，唔係想挑連仔機
利申支持ban鳩出面劇透班仆街

倚天屠龍記 POST 點解唔BAN

marvel 以外理撚得你

我話劇透就劇透

連仔理撚得你 除左a4外 冇野會ban

任何內容都唔應該寫係title啦
內文我冇咩所謂

高汁post，留名

貼官方放出黎個黎個啲下週/下幾集劇情預告算唔算劇透
算嘅話唔少劇情討論區都曾經中伏

你鍾意劇透咪自己開個post
寫到明慎入 劇透
咁唔想知嗰啲咪唔好入囉 入左去睇就唔好屌人 劇透 因為講到明分享 係同有睇果d人分享
宜家吊你老母 將啲劇情寫撚咗個標題度
迫鳩人睇
依家係我地唔想睇
你迫我地睇
咁咪仆街ban囉

袁生d作品點計
係咪一張都唔撚貼得
咁個討論區有咩討論意義

連仔白面包青天
話你有罪就有罪啦 冇野請教

你地唔想睇就ban咁撚惡

有d po話有圖冇圖白滑美腿
入到去另一回事又洗唔洗ban

依家係標題講撚到明
雷神 黑豹 美國隊長 Iron Man 浩克
係劇情入面點點點樣
之後入到去 係張球員相 咁叫討論
唔撚係影射緊劇情？
而家又唔係冇劇透post
咁撚鐘意講咪入番去講

做人有d公德心
你試下 兜口兜面同未睇過 將會睇既身邊既朋友
追撚住佢迫佢聽撚晒d 劇情
你睇佢打唔撚打7你
仆街追左11年
因為你冇晒緊張感

咁你仲上網？

係，樓主無事擊鼓，該重打八十大板

咪咁痴線啦

岩阿
唔上網想知都冇得知

所以上網一定要睇你 劇透？
依家已經有 劇透post
用標題玩野應該ban

我真係覺得你地好撚似小學雞
係度嘈呢嘈樣

戲院落畫之前咪係個範圍
重點都係標題打多兩隻字入面就由得你
真係正宗香港人精神,係鍾意鑽竉鑽罅搵著數

marvel 撚覺得只有佢地啲角色先可以叫thor thanos(唔識串), 外國人叫依啲名又唔得
我介紹一個叫thor既足球員又唔撚得, 影乜撚野射?咁撚敏感咪撚上連登啦傻閪

咁我真係勸你街都唔好出

邊有玩野
井底唔識其他同名的人？

咁我話 赤壁之戰 戰後 魏蜀吳 三分天下 咁又算劇透嗎?

我話 趙雲會為劉備奮力救幼主 又劇透你?

西遊記我話 孫悟空會喺 火焰山卡關 要去搵 鐵扇公主 借扇 咁我又劇透?

Marvel撚都痴撚線
話自己等左11年 你坐係到鳩等炸
唔講以為佢有份拍
咁撚肉緊

我追左西遊記11年 你咁劇透我
我要admin ban你

只要連狗唔睇就冇事

笑撚死 連狗連依d都理
動物台d撚樣 又唔ban
火影忍者 海賊王我等左廿幾年
你d撚劇透晒 我點睇

其實話邊個死果d 都算劇透咩?

marvel 拍過幾十萬次, 仲有動漫漫畫版
死完又出, 出完又死

點決定係講緊今套呢?

利申未睇今套

應該覆蓋埋遊戲劇情到

11年大撚哂呀我追左美國足球隊20年 係咪唔講得

你咁重視美國足球
咁點解唔係講美國足球隊長而係直接講美國隊長？
自打嘴巴？

連加話點就點架啦，惡過共

最中意美國個隊長 睇開英超唔俾？

追11年都仲未睇晒

咁你唔講英超個美國隊長？

當奴雲以前咪踢英超囉 on9仔

連狗話ok就ok

但佢標題無提英超又無提足球
問十個 十個都會係估Chris Evans飾演果個美隊而唔係當路雲囉

唔好意思 我一諗就諗到當奴雲 人地開post點知你諗咩 仲要做人口普查慢慢查下你會聯想到咩？

佢開係體育台
唔通諗起美國其中一個省既消防隊長咩

我唔同你地孩子氣

駁唔到就收皮啦

我要去操了

關我地撚事